如果想贏嘅人同我入嚟，我哋入緊大直路，唔好俾人分化，亦都唔好失焦

有用既文 永遠推唔上😀

自己唸，我都係copy.

我認同以下說話 請大家反思一下

Telegram 有好指揮家係度，不斷指揮升級，唔切限。但有冇出去打就唔知了，今似今日應該出面打但又會係度做指揮。大家聰明d 應該諗到林奠十一返泥後已經轉左策略，唔再係用班狗明刀明槍去打，因為警暴係七傷拳。佢係得到共狗教路，先用緊急法去作引去激起示威升級，同時用大批人滲透做激進示威者，再加大量水軍入連登同tg 去出文帶風向，叫人無需底線去升級，目的係分化孤立示威者，二係令外國認為示威已變質，令人權法不能通過。

淋病政府暫時最驚唔係我地，係人權法，大家可唔可以冷靜諗下，唔好被仇恨掩蓋雙眼？

自推